
                      no me ha gustado nada, me esperaba mucho más.  Decepción total. Tiene mucho relleno y el argumento aunque bueno se queda pobre. Desaprovechada totalmente. Una pena. .....
        
            